可以執行雙盲數據連接，包括在兩邊進行數據加密和創建用於比較數據的安全函數。 雲技術如何幫助媒體公司解鎖數據協作的價值雪花| 2021年10月27日|Digiday 
 古普塔說:“我們將不得不進行大量的連接，並協商大量複雜的業務邏輯，這將導致高延遲。” 電子學習嗎? 這方面有一個數據庫。 實時數據嗎? 傑森·斯帕帕尼，2020年8月20日，麻省理工科技評論 
 無論如何，凱格爾頭盔很快就被著名的科林斯頭盔取代了，因為它在設計上的固有弱點，涉及到上述部件連接到主錐形帽的連接。瞭解你的古希臘頭盔:從Attic到Phrygian |Dattatreya Mandal | 2020年5月19日|歷史領域 
 鄰近的威斯康辛州的進步人士也不甘落後，大聲疾呼要加入公共衛生的前沿行列。 2016年7月27日，每日野獸 
 當被問到為什麼想加入紐約警察局時，盧卡斯立即回答了。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 已經有10名共和黨人宣佈他們將投票給其他候選人，還有更多的人似乎準備加入。 神風特攻隊國會準備打擊博納|本·雅各布斯| 2015年1月6日|每日野獸 
 隨後，他從拘留中逃脫，來到特維斯卡亞大道加入他的支持者。 2014年12月30日，安娜·涅姆佐夫娃越獄 
 他一如既往地滿懷希望，不管有什麼危險，他都會加入紐約警察局。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 如果你想影響我或我的人加入南方聯盟正規軍，你最好還是放棄這個念頭。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 孩子們佔據了帳篷，龐泰利埃太太也走過去加入了他們。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 叛亂蔓延到他們所在的地區，莊園內外的許多當地人都渴望加入這場運動。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 她不願參加團體的運動和比賽，而是陶醉於自己新獲得的力量，獨自遊了出去。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他還在十英里之外，要他在天亮之前去找吉特是不可能的。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩